美斯表示永遠留巴塞

今季的歐冠盃小組賽，巴塞和多蒙特、國際米蘭、布拉格斯拉維亞分在一起，美斯表示，他希望和巴塞繼續贏得榮譽。「我當然想要獲勝，我想在這傢俱樂部贏得榮譽。這裡是我的家，我不想去其他任何地方，但我想繼續獲勝和具有競爭力。」

「我能說的是，我想在巴塞隆拿儘可能長久的效力下去，我想整個職業生涯都在這裡踢球，因為這裡是我的家。」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可